多左人買正版Game, 但好似無咩多到人買正版戲？

如題
近呢五六年多左好多人改邪歸正玩返正版Game
點解好似唔覺多左人買正版碟睇戲呢

洗唔洗買完登大字報講我買左正版碟呀

大把人youtube,itunes 買/租黎睇,甚至入場睇都唔少啦

因為戲院多左無品既觀眾，寧願download睇算鳩數

以前有買bluray 但真係好貴
依家多數入場睇一次算
netflix d電影又唔啱睇

俾錢睇netflix又要同全世界講

入場睇幾次又唔得呀？

其實連音樂都多左好多人買moov spotify果d
依家好少聽人講dl歌

一向都有買